有冇人覺得 A.I. 比人吹大咗?

作為 MT 返工仲係寫緊 SWOT analysis 同埋 pivot table, 尚未見到 AI 呀 data science 呢啲有咩作為

但 A.I. 連 powerpoint 自動執 formatting 執到啱老細心水都做唔到!!

你冇俾人工AI緊喺hea做俾你

其實 AI 可能只係一個人

AI做完再自己執下，比自己做慳好多時間

幫下你推

連登好多PR吹奏